有冇手足打得嬴曹星如？？？

一拳包暈

我一拳打到曹星如入ICU啦，Beep Beep。

仆佢個街業餘都打唔掂既世界第一牙朗去黃竹坑踢石地做後備應該可能係真

連登仔個個都打得贏曹星如㗎啦，問乜撚嘢啫

潘師傅練一個禮拜嘅話可唔可以一拳Ko佢

迖哥，一野打到曹星如入ICU

無波睇

老老實實大把人得啦
又唔係上擂台都唔計重量 求其一個六呎高打開泰拳都打得贏啦

使鬼同佢打，下下前衝成個人撞埋佢到，撞佢十下幾就撞死佢啦

利申：米八，75kg

lin下面兩條芝士腸有咩用

ICU我諗起放學icu

永遠打唔贏 靠切都去唔到52-57kg

而家已經得啦

可能排骨嚟

得75kg就算啦

世

我每日食多半豌飯 一星期已經可以一下KO佢

放過牙如plz

世清夠打

睇錯波台
Just清夠打

笑左 自已暈？

利申：應該一套組合拳應該就KO到

輕鬆撞得死佢囉

你撞前，佢嚟一個lucky punch你都冧低
我係咪認真咗